又話攬炒又唔想疫情快d過係咪精神分裂？

到底攬炒係乜？

佢地話要既係經濟攬炒

係唔係睇唔到恆生指數跌幾多，起碼都Feel到失業率係幾多啦，抑或係本身都無業

攬炒(重熊)

民建聯反對攬炒
投佢地好過

天時地利人和，今次唔趁佢病攞佢命
以後無機會

攬炒係你鍊住人個春袋
今次疫情係個春袋自爆

鍊住人個春袋咪又係爆到自己一面都係

醒覺

連登有啲人話IT冇乜影響
可能佢哋就係做IT
利申：我自己就好大影響

賣衫It？

第一句打完自己有無笑

連登欖炒係自己全身以退

一向都係春袋疊春袋

咁一大堆藍屍上連登又係咪精神分裂

原意係咁 係做唔到之嘛